他创造了一个充满敌意的工作环境，但他没有解雇你。出游名人性害虫和哀悼拉里·弗林特……索塔|尤金·罗宾逊| 2021年2月11日|奥兹
从那以后，倡导者一直认为NDA是一种沉默机制，通过对公众隐瞒投诉，有助于维持敌对的工作环境。倡导者说，长期以来，NDA一直被用来让受虐者保持沉默。一项新的法律可能会改变这一点|Paulina Villegas | 2021年2月9日|华盛顿邮报
在美国这场不文明的战争中，双方都可能憎恨对方，但其中一方——保守派和共和党——更具敌意和侵略性，越来越愿意对他们所认为的敌人进行反民主甚至暴力攻击。在美国的“不文明战争”中，共和党人是侵略者——小佩里·培根（Perry Bacon Jr.）。bacon@fivethirtyeight.com)2021年2月8日第五届第三十八届
每一位姐妹都在家人以及男性和女性支持者的大力支持下通过了充满敌意的医疗领域。决心行医的两姐妹违抗惯例|珍妮特·戈尔登| 2021年2月5日|华盛顿邮报|
他也是为数不多的能够对有信仰的人说可信话的科学家之一，这些人在一些圈子里已经开始认为科学对他们的信仰是敌对的。国家卫生研究院院长弗朗西斯·柯林斯正在与这种冠状病毒作斗争，同时为2021年2月4日的下一次“贝琳达·卢斯科姆”做准备
相比之下，机枪可以让飞行员攻击距离友军地面部队不到300英尺的敌军。美国新型隐形飞机要到2019年才能开火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
他们在敌对领土上孤身一人，手无寸铁，甚至没有无线电通信的保障。《黑暗之心：进入阿富汗塔利班山谷》|马特·特雷维希克，丹尼尔·塞克曼| 2014年11月15日|每日野兽报
两人都被指控对朝鲜国家怀有敌意。为了释放美国囚犯，美国顶级间谍前往朝鲜| Shane Harris | 2014年11月8日| DAILY BEAST
德梅罗德距离他的妻子和女儿数百英里，被敌对势力包围，是他制服后面的目标。比利时王子、大猩猩、游击队与刚果的未来|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年11月6日|每日野兽
多年来，美国的年轻选民对共和党即使不是完全敌视，也是毫无热情的。哈佛大学的一项最新研究发现，共和党人克里斯汀·索蒂斯·安德森（Kristen Soltis Anderson）2014年10月30日《每日野兽》（DAILY BEAST）将开启千禧年投票的大门
他一声不吭地服从了，尽管声音不稳，因为他说的话对她的期望是如此的敌意。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
我们像敌对的公牛一样相遇，不奇怪我们应该立即互相攻击！《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
他是一个善于判断人的人，那老鹰面对少校；他知道，任何带有敌意的轻微举动都意味着一把冒烟的枪。原金|伯特兰·W·辛克莱
随后，事态发展几乎到了该省处于敌对状态的地步，一方对另一方。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
她知道亚历山德罗没有刀子，并没有怀有敌意地向前走；但除此之外，她什么也不知道。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊